又係速狗突發狂衝失去義士！！

義士啊

痴撚線呀屌...

屌好撚痛
一個都不能少！

睇緊港台Live
忽然衝入內街突襲義士

點打呀

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

一定要諗方法應對！！！！

一日破唔到速龍一日都係送頭好心痛

唉屌 真係好撚硬頸

無人敢衝

要人多反壓夠勇就係咁，你一見就驚有撚用咩

見到警犬急攻個陣亦都係佢地最脆弱既時候 (做緊冷氣軍師見到)

但冇train過兼冇清晰溝通好難反擊

下次我地一起衝，捉老鼠
捉到就綁啲老鼠係車到做肉盾。你知啦，老鼠跑得好快

前線全日捱打狀態

有冇得機動一D, 唔好企死一個位., 一隊人反包抄!

真係要用火攻啦

佢地戰略用防暴開槍，沖散陣線，後面速龍9衝上前扑9你
建議保持適當距離

除左係佢衝果陣還手我真係諗唔到

你敢還手啫 唔代表你隔籬敢
隔籬一散你一樣會畀狗咬實

又唔係還手 但又要死守
白白浪費左個quota